老人院 - 如何面對 落超市搶購的白痴

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!